Als Drummle en Startop hadden elk een boot, Ik besloot om mijn, en snijd ze beide uit.
Ik was behoorlijk goed in de meeste oefeningen in welk land jongens zijn volgelingen, maar ik besefte dat de elegantie van de stijl van de Thames, - om niet te zeggen voor andere wateren,--ik tegelijk ingeschakeld om mezelf onder de begeleiding van de winnaar van een prijs-wherry die beschikte op onze trappen en tot wie ik werd door mijn nieuwe bondgenoten.
Deze praktische autoriteit verward mij zeer veel te zeggen had ik de arm van een hoefsmid.
Als hij had geweten hoe bijna het compliment verloor hij zijn leerling, ik betwijfel of hij zou hebben betaald.
Er was een supper-tray nadat we thuis kwamen 's nachts, en ik denk dat wij allemaal hebben genoten, maar voor een nogal onaangename binnenlandse optreden.
Mr. Pocket was vol goede moed, wanneer een meid kwam, en zei: "Als u, mijnheer de Voorzitter, ik wil het woord tot u te richten."
"Spreek met uw meester?"
Zei Mevr Pocket, wiens waardigheid was weer opspeelt.
"Hoe kun je zoiets?
Ga en spreek Flopson.
